[有圖有片有真相] Kpop閪女人大全

Yeri(Red Velvet)

罪狀: 閪女人之最！無大無細，唔敬業

無視輩份，搶野講/搶獎/搶企位

[img]/

忙內Yeri爭住搶獎 與 EXID隊長率智禮讓獎項嘅畫面，相映成趣

隊長Irene講緊野，Yeri扮跌野然後搶埋focus講野

送別鐘鉉時，無視前輩同家屬，搶左第一排

最慘係谷極都冇眼淚，但搶到鏡頭

無視隊友

閪面

唔投入

Jennie(Blackpink)

罪狀:自視過高，長期閪面

泰妹Lisa一臉無奈幫女王Jennie除襪

Jennie搶左Jisoo野講，Jisoo反白眼

睇唔起對方既語氣問：Do you know any city in New Zealand ?

娜璉(Twice)

罪狀:大家姐利用輩份長期欺凌多賢

閪女人始祖

Tiffany(Girl's Generation)

睇 02:41 (雖然Jessica本身都係)

由 06:20 開始睇

閪女人候補

施妍(Pristin)

Rena(Pristin)

恩真(DIA) 已退團

張元英(IZ*ONE)

IZONE係JOYURI

巴打個名咁熟口面

KPOP台風紀

補返變link果張

閪到出晒面

我最期待既POST出現了

Yeri真係寸過馬撚...
BTW有冇男團睇下

呢個post真係睇到心到涼
野日同林娜鏈呢兩個西女人真係蛇鼠一窩

你哋呢啲路人淨係上網求其cap幾張圖落嚟就diu人，真飯就知佢平時對fans幾好

問喪心病狂啦佢同D女IDOL好熟

呢個post真係唔正皮唔得

Yeri jennie正

竟然無人 推

呢張未睇過

Pristin個兩張正過晒全部

雖然irene係隊長
但見呢張相 joy同yeri都想發言
突然想知係咪經常都係irene爭住講

第二張果一推...全場靜晒

最後個張唔係張元英 係曹柔理

竟然有yeri粉
好欣賞你夠膽認yeri做偶像

乜野Jessica本身都係 Jessica不嬲都係好人

推

曹柔理不嬲都閪
成日蝦produce 48泰妍

呢張真係經典

其實係跟返官方企位
係yeri成日西口西面先俾位人入

利申：唔鍾意yeri

seulgi wendy 最好

Yeri係西 但Irene佢成日大蝦細 總覺得自己最靚一定要最多人關注佢 驚其他成員搶過佢 所以咩都要爭

理性，其實用下腦都知企位有定，好似mamamoo咁都話唔企返個位就會成身唔自在，同埋公司都會叫佢哋咁企

tiffany 閪女人始祖個名真係好好
佢個人真係心機好重

歡係真天使

點解唔夠膽？大把yeri飯你唔知jer

佢除咗大波我無嘢好講

Pristin根本係閪女人集中營

點解要話詩妍閪

利申:101最中意就係佢

其實頂多係變面變得快咗啲啫
本身已經落選咗 唔開心都正路啦 但起碼都有拍下手啊
我諗未算得上係閪女人掛

lm

支持樓豬

張元英(IZ*ONE) 出依張

上面其他個幾個西女人啲人都好似你咁講架

好靚好可愛

more gif

樓主#1搞錯了，你po張gif係柔理
張元英係呢個

屌你冇一個個樣夠娜璉閪喎

唔好屈jennie好喎

我覺得要睇咩角度睇嘅，101裡面好多時都係隊友太濕鳩佢先會咁，三次舞台兩次都有豬隊友 ，好難對佢哋有好面色，可能佢根本就喺心裡面屌緊mnet同啲人，仲要笑俾鏡頭睇

啲人咁戇鳩都要笑，我寧願佢閪面

佢仲細 比啲時間佢

好似係邊到聽過

jennie

佢點會知呀，求其搵張相就看圖作故

野日又肥又丑又閪都唔佢憑咩出道，一日到黑扮抑鬱

有定企位係真, 但係直接撞入去已經好冇禮貌
佢大可以拍拍joy膊頭示意, 但係佢冇

點都好過你先

你哋一早戴晒有色眼鏡，點都可以搵到野講
你唔好話joy霸咗佢個位 就好似你哋話yeri「搶咪」（明明只係掂咗下咪），其他人咁黑你哋嘅偶像都覺on9啦

認同 扮下無害笑眼真係好噁心
個人點扮都係上唔到神枱 十級作狀

但Irene係隊長 又係最大個個
主要由佢嚟講野好正常啫
唔通比yeri講咩

通常都係隊長講先(因為通常年紀最大做隊長)

呢張圖好似冇顯示過yeri想講野 你哋最多屈佢撞joy，joy先係想講野嗰個，而我覺得拎獎咁開心想講野都好正常

原來我鍾意西女人 tiffany yeri jennie

恭喜曬

我成日覺得Jennie好唔妥Rose
好似覺得大家都係唱到又外國番黎
硬係覺得佢地不和咁

忙內Yeri爭住搶獎 與 EXID隊長率智禮讓獎項嘅畫面，相映成趣

兩個都好撚西

Izone到2張gif受害都係膠真 佢係咪俾人蝦，張元英比賽時唔係同佢最fd咩🤔

香港代表有sg

屌琴日睇IZONE上IDOL ROOM
張元英度完高高過另外一個隊友即刻閪面
又話隊友無重新度唔公平

Irene係背稿擔當黎架。一定係佢講的。

你好得閒

通常拎獎都係隊長講之後先到其他人
除非隊長一開頭就讓比人講
Or有剩時間先到其他人講

睇清楚啲啦，係頒獎嘉賓伸手比個獎yeri，唔通唔接？